【疫情下平安夜】尖沙咀海旁人頭湧湧 市民外出感受節日氣氛

【Now新聞台】疫情下的平安夜，尖沙咀海旁和灣仔利東街人頭湧湧，不少市民外出感受節日氣氛。

在灣仔利東街有璀璨的聖誕燈飾，不少情侶和家庭來感受節日氣氛。有人戴上聖誕頭飾，配以特色口罩，拍照留倩影。在濃厚的節日氣氛下，有情侶隔著口罩情深一吻。

尖沙咀海旁亦都很熱鬧，有一家大小出來感受聖誕氣氛，家長為小朋友悉心打扮。警員不時巡邏，提醒市民遵守限聚令。星光大道的地下亦有貼紙，提醒要保持社交距離。

防疫措施下，酒吧要關閉，昔日佳節人頭湧湧的蘭桂芳，今年顯得格外冷清。

節日氣氛

唔講仲以為寵物節

雜種營